Now 消息：林鄭將提出四大行動

【最新】 1.正式撤回修例 2.委任兩名新成員入監警會 3.政府高官走入社區聽民意 4.邀各界人士作獨立研究
#now
Now

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

監警會唔單只係人手問題，係根本無權力問黑警攞料

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

監警會係垃圾

"政府高官走入社區聽民意 "
又係做SHOW
"邀各界人士作獨立研究"
又係做SHOW

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算我地

信監警會 ?
on9

全部垃圾

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多撚餘既 我又唔撚信你班廢官要落社區先聽到民意
平時唔啱聽扮聽唔到咋

要知民意上連登都得喇

612
721
811
831

五大訊求
缺一不可

加多樣
解散警隊

義士唔係condom

五大訴求 缺一不可

五大訴求
缺一不可

監犬會講左幾廿百次無撚用
究竟佢明唔明

終於肯回應社會訴求，已經係好感恩嘅事了…

屌你都多舊魚

收皮啦 清算警隊未啊

支持政府高官走入示威現場

之前口口聲聲話搵外國專家
又會整番報告

而家又加埋 D法官
越攪越ON9

監躉會

其人信用己全毀 仲信佢簡直與虎謀皮

研你老母

4=大搜捕

多撚謝曬 繼續廢up
五大訴求 缺一不可

邀各界人士作獨立研究

FAKE人當獨立調查

真係仆街之中嘅仆街

連檢控權都無
調查完重要交比pprb告

唔好話有無用先，呢啲全部都係"傳"

佢唔止覺得自己打得 仲呃到人
膠都費事比

最緊要 救返晒D 手足出黎，一個人都不能少！！

唔好討論

佢想shift咗831打死人單嘢咋！！！

四你老母
大你老母
行你老母
動你老母個老母

好似好多行動但其實全部廢

2,3,4 都係垃圾
狗官L會聽巿民咩

好多ON9唔多識分
當咗真係獨立調查就死

含撚啦賤種.
我要解散警癌同審判警癌呀

研究乜撚嘢？

dklm

seen
星期六 日見

咁你翻大陸住啦屌你老母

監警會
有幾撚多個政協

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

不如加多39位見制派入監警會
咪顛喇777

-政府高官走入社區聽民意
成堆防暴同水炮車清場先落區
-邀各界人士作獨立研究
研究完繼續照舊拖政

呢個真，除咗第一個冇樣係民間訴求

5大訴求 缺一不可

得出可以做到既野竟然係呢D 垃圾行動

完全失望

其他唔洗理佢
5大訴求，缺一不可

200萬民意都聽唔撚到，落乜撚野區

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

Who fucking care?
4點都冇意思， 五大訴求，缺一不可

又落區聽鳩埋中聯辦安排嘅人嘅意見？

獨立研究

234
嘥鳩氣

監警會咁耐以黎已經證明佢係冇撚用
高官走入社區聽民意係一開始就要做
各界人士獨立研究乜撚野?

仲信監警會同警察投訴科
今次就要成立個獨立調查機構
取代佢地

監警會係垃撚圾

佢同佢班弱智團體係咪真係弱智?

佢扮撚晒做左野咁 跟得冇咁貼嘅長輩師兄咪比佢呃撚到

政府高官走入社區聽民意？
多謝晒wor
成兩個月都唔知大家想點？
唔使你班人親自行落黎，上多d連登就知啦

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

快出文宣講下監警會同獨立調查委員會分別

政府高官走入社區聽民意

推啲狗官去死，自己唔去

唔好同我講咁多，警隊一日未解散一日都不妥協

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

廢撚到嘔

但又唔撚敢查黑狗

連獨立調查都無講經咩？

姐係乜都無做

9月8日 林鄭親自落去 美領事館前
同大家傾好過啦

唔好信 依家讓步等於俾時間佢大清算

聽民意呢個最on9 聽左3個月未夠？
獨立研究 又扮撚哂野獨立調查咁 呃d婦孺

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

塞哂成個政府入監警都無撚用架

研究點樣獨立

3.政府高官走入社區聽民意

只聼藍絲民意

屌你老母搵監警會不如搵證監會好過

監警會唔止人手問題，仲有人品問題！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

9唔搭8

叫李家超落示威區聽下民意。睇下佢仲做唔做到錄音機

1. 6/9就要做
2. 有撚用
3. 有撚用
4. 有撚用

監你老母警會咩

條例撤左
仲研究D咩

on9, e+先呢搞呢D，太遲啦

2至4可毋視

全部廢話,請立即回應五大訴求

仆街啦！林奠

監警無權做檢控，只可以suggest, 而且警察不嬲都唔理，兼且監警仲要係幫政府果邊既

絕對唔會讓步

研究點滲透得勁D

示威者聲明

＊＊＊＊＊＊＊

示威者就政府的表現，今日（九月四日）作出以下嚴正聲明：

五大訴求，缺一不可。

完

2019年9月4日（星期三）
香港時間17時03分

屌佢都講明個小組係俾意見only 而監警會成員從來唔重要 就算全部泛民 都係完全冇法定調查權力 如果有同路人咁樣都信佢嘅話真係冇眼睇

邀各界人士作獨立研究

作香港獨立研究

屌佢老母

6月10日林鄭: noted and fuck you citizens

打到班狗官扑街

還要解散黑警、暴君宣布辭職、成立獨立調查委員會才收貨！

五大訴求，缺一不可
制度不改，黑警不懲，民憤不息，抗爭不止

仆街垃圾林鄭

D行動咁撚廢我要五大訴求呀

監狗會
執柒左佢啦

第三點講得咁恩惠咁
其實係基本嘢 了解民生一直都要做㗎啦
只係之前一直都冇做咁解

佢依家只係同中共一樣
講一套做一套
唔係有美國壓力，佢撤回都廢事

一定要敵疲我打

五大訴求缺一不可
1. 足足遲左三個月
2.啲人又咪係佢啲人
3.收皮啦屌 根本冇意思
4.咁做咩唔直接成立獨立調查委員會？

2 3 4 有撚用？

3.政府高官走入社區聽民意

垃圾桶

垃圾
五大訴求，缺一不可

政府高官走入社區聽民意

叫兩個2哥唔好帶人唔好帶gear落黎

1. the bill is dead 冇分別
2. 同擺多兩舊柴落堆濕柴到冇分別
3. 做show嘢麻煩收返埋
4. 冇法律效力冇意思，加上 Anson Chan佢哋做緊，相信比佢嗰個更有公信力

2, 3, 4多九餘啦

研究完實唔撚理 研乜撚
我要調查

四大行動

搞到咁撚大鑊，無人要辭職
狗都唔使查
死既死，傷既傷，仲要俾人砌生豬肉，
四大行動就想粉筆字抹晒佢？
做俾藍絲睇啫

五大訴求缺一不可啊屌你老母

收皮啦你

9月8日
香港人
出

2 3 4都係垃圾
意見接受 態度照舊

本身就係常務黎
不過加埋食飯行街做六大行動啦廢話啦

走入社區聽民意
咪又係搵dab做騷

作獨立研究

1.有啲用
2.9up
3.9up
4.9up

推到有cctv

撤回係要去立法會到撤回條例 唔係電視講話

你信佢的話就代表
1. 豬都無你咁蠢
2. 你係5毛or mon post 9

btw, if 你係mon post 9,
我只能提醒你一句, 你出得來行, 遟早要還

4大行動，有3個係廢既

監警會=每月等出糧

不了

除左1之外 其他果d關我撚事

閱。

要聽民意 你2個月前就聽啦
洗搞到香港人 流晒血 死埋人先聽
林奠唔好再貓哭老鼠
五大訴求

林鄭真係無撚用
狗唔撚搭8

有咩好研究，死左幾個又俾你打傷打殘咁多義士你自己下台都唔能夠平息，仲講d不設實際野出來，10月1玩大佢

除左撤回逃犯條例
有邊樣係我地訴求?

你唔好話加警隊一哥二哥入監警會算鳩數
林鄭發撚完夢未

四大廢話行動

而家係要攬炒，你做咩都無撚用

監警會 = 警察互助委員會

1 即係認之前自己講大話啦
咩壽終正寢
2係廢嘅,廢嘅野永遠都係廢
咁做係冇意義
3 哈,改一改啦,走落示威區聽就差唔多
4 加一條30以上唔入得thanks

快d練the star spangled banner

監警會有用？

高官入區就掉佢地入垃圾桶

屌 我頭痛個俾止屙藥我
托7咩

屌你老母啊
五大訴求，缺一不可

監犬會:冇number投咩訴

加咩人又或者外國專家都冇用喇, 你當香港人唔識咩? 個個都知監警會乜撚權都冇, 係廢嘅, 比你請埋侵侵彭斯入去都冇用喇

收皮啦 完全冇撚用

得3.係可取
方便dum高官落垃圾桶

屌
仲撚嬲

佢份人工包㗎喎 點解要感恩？唔係不嬲都應該要做㗎咩？

假讓步
即係袋住先
即係拖你民氣

所以對於政府係有用
即係做咗啲嘢但其實乜都冇做到冇分別

垃圾

你估佢唔知咩

屌你老母，唔柒收貨！

五大訴求
缺一不可
離地撚到依家諗野都係咁離地

Noted.......全部都廢嘅

監警會？咪撚玩啦dklm

加多十個都無用

又係9up

推人出去自己唔去 haha

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

全部廢話

鬥爭而家先全面展開。

3. 你唔帶G4 打直行入黃大仙打直行得返出黎我咩都得

食屎啦

四大行動？？屌你老母全部垃圾

研你老母，使唔使出返篇論文？

903太子係謀殺！一圖就明邊個打邊個

尋日太子站15歲果個，根本消失左，唔好俾黑警轉移視線

佢目標受眾唔係我地，係班淺黃淺藍個班。由頭到尾都冇諗過要回應訴求

同無做野有咩分別?
一直都只係識研究聽意見對話,實際有咩行動?一直都無

準備掉高官落垃圾箱
就係等緊佢出黎

除咗第一項，其他全廢話

咩獨立研究?研究香港獨立呀?

五大訴求 缺一不可
4大行動關我撚事

bin個袋住先我就同bin個割

五大訴求

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

監警會原來可信㗎?

比止屙藥你?
佢比緊屎你食咋,

P.S 唔係鬧你, 係鬧緊個戇鳩林奠

如果查黑警..黑警應該會暴動

叫兩個朋友仔黎一齊食飯又要大大聲講

都只係1:4

同冇回應有咩分別

叫佢食屎啦

無人會袋住先

唔好講撤回 就算五大訴求都唔撚收貨！！！
中共唔會清算我地咩？唔好咁天真啦香港人
中共點會俾我地有真普選啊？大陸永遠得一個黨架咋

屌佢老母啦

五大訴求, 缺一不可!

連獨立調查委員會都唔肯成立
叫我地收手?
不了

2 3 4到底係乜撚野黎
五大訴求，缺一不可

一定要清算班死黑警，還我義士

屌你老母，你搵哂700萬人入去做都冇撚用架喇

又落區扮聽民意

多撚謝晒，你而家問香港人收唔收貨
有牌暴徒話事人

大家要認清五大訴求己經過時。

無論依場革命成敗也好，黑警己經倒數緊自我毀滅嘅時鐘

當中最重要嘅係釋放手足，括免起訴。
而要達到依個目的，只有兩個手段：
1. 9叫口號，求9林鄭，近乎冇可能
2. 令到黑警冇搜證能力，律政司冇起訴嘅能力

點先可以做到第二點？就係要解散當今政府!

小弟不才，冇明確計劃，但係目標好清晰

五大訴求，缺一不可 (對現任政府有幻想)
光復香港，時代革命 (希望重組政府)

個 Agenda 錯哂
依兩句放埋一齊會有邏輯問題

前線革命緊，後面既五大訴求卻係妄想政權會進行改革
一個推翻政府，一個希望政府聆聽
結果 ，義士變烈士，次次送頭

所謂兄弟爬山，各自努力

係咪應該爬同一座山呀

民族自決，重組政府

只有重組新政府，香港先可以光復，革命唔係去求魔鬼聽你講野
如果林鄭聽日下台，你地有咩準備，下一步點行呀?

第三項真係笑左，係咪先搵黑警清場然後班狗官先落場傾計我屌佢老母呢班狗官是但一個夠膽係過去兩個月是但一場活動落場我都當你贏啦

又咪係自己友
哂氣

做場戲俾淺黃、藍絲睇

咁樣hea做就叫做回應，真係X你老母

塞高官入垃圾桶既機會黎

比人打死都似

唔接受 同不平等條約冇分別

放番義士先再講

屌你啦
五大訴求缺一不可

佢係咪唔識中文?
五大訴求，缺一不可
講左差唔多三個月啦

唔釋放義士其他乜撚都唔駛傾

高官落黎 我地掉撚晒佢地入垃圾桶

5大訴求+解散警隊!!!

仲好意思提監警會
平時已經查唔出野
而家加人有撚用

有撚用咩

屌你啦林鄭 香港人已醒覺 唔會俾你舞黎舞去

所人民只需要一個行動：美國推行 人權法

冇人想要四大行動

哦
noted with fuck

五大訴求！取消功能組別！我要真。雙普選！！！

老實講, 廢物藍絲單拖攪連儂牆都全身而退喇, 我真係唔信有香港人會郁佢, 最多咪口頭上屌下

有乜用，唔會因為多咗兩個人，監警會就會變到有法律效力，又咪係得個講，有雙普選先啦

邀你老母共進餐咩邀

3.政府高官走入社區聽民意

呢個好玩

我地唔會收貨
五大訴求，缺一不可

收

皮啦

佢係公僕，感乜撚野恩呀弱智

佢好意思講出黎先好笑

走入社區
又推啲下屬出去死

五大訴求都唔收貨！！！！！
我地死咗咁多人！流咗咁多血！
記唔記得被送到新屋嶺毆打同凌辱既手足？！
宜家太子甚至有大屠殺 新屋嶺分分鐘有強姦！

撤回又點？香港一早送咗中！警隊無法無天！
混入公安！白色恐怖！秋後算帳！

有獨立調查又點？邊個調查？
咪又係政府班人
你仲信俾中共操控既軍政府？

又玩文字遊戲
民意係點一早講撚曬 文盲定耳殘
一句到尾 只係肯徹回其他但乜撚野都冇做

屌 都出晒街啦 唔洗開記招啦咁

警監會法津效力

淨係委任證就應該立法配帶

冇號碼犯法

3 政府落區聽民意 唔係不嬲都要做 或做緊咩 屌你

唔係佢咁垃圾 點會團結到咁多人

千祈唔好畀柒婆混淆視聽，五大訴求 缺一不可！

一隻手有5隻手指，得返1隻，O唔Ok?
一個男人有5肢，得返1肢，O唔Ok?
美國五角大廈，得返1角，O唔Ok?
日本五星戰隊，得返1個，O唔Ok?

咁可以打柒d高官
班高官俾黑警更冷血
自己唔駛出汗就有人幫佢打手足
食屎啦屌你老母

叫你做嘢，但就仲去研究

佢咪試下落區囉。臭西

3 麻包袋

麻煩民陣去正式申請遊行，冇人想理個7婆，到時佢咪係搵藍屍扮地區人士扮細路扮反送中扮妥協

落區->圍到九里遠
入場->全部內定人選
皇恩浩蕩

仆街政府 唔撚識中文?

要比人拉咗千幾人 死咗幾個
你宜家先講兩個撤回當算數?

我屌你老母

屌，有邊次佢講完係有做到架？
次次都逆其道而行
人格破產啦

和理非表示： 除左1.，其他絕對不接受！！！

播片可恥

1. too late
2. useless
3. no one cares
4. zero fuck is given

搵一哥出黎打一獲

出現了
但係第一句都係要怪示威者

可以繼續出街發夢

監警係無權查差佬 話之你加1000人
離撚哂地

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

唔好再推撤回或者林鄭上熱門

林鄭呢個政府
真係老人政治......
9021年啦....
洗撚高官入社區咩...
直接開個連登acc上黎樓屌咪得
擺兩個習近平棋子入監狗會有撚屌用？？？？
各界人士？ 屌你老母......
搵個後生做特首 有冇可能？

好煩呀，正面交貨啦！
市民對暫緩撤回分別嘅態度你睇唔到嘅咩？一樣地，你又玩d俾小小，左小小，右小小，想點！

四大行動？

監警會加多一百人都係個廢物機構

高官落區？
之前咪講過啦，好似無見過落過喎
又係講咗當做過？

獨立研究？
研乜先？
點樣有效做洗腦國教？
去大灣區嘅生涯規劃？
嘥氣

撤回送中條例？
大家懂的，哈哈

姐係冇撚用啦

林鄭 唔帶狗行入黃大仙

獨立研發，燃你老母

監警會正垃圾

垃圾桶進場

打我地市民打左三個月，仲講呢啲廢話。收皮啦林鄭

五大訴求，缺一不可

呢四大行動有兩個都係做show，監警會根本無撚用

五大訴求 缺一不可

又係廢up 大會

痴線，死左咁多人，拉左咁多人，又射眼又打伯伯春袋
先回應少少
我地對香港仲有大把訴求囉

9月8日 美國駐港總領事館
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
人權法係核彈
狗官同3萬隻狗會係制裁名單上面
一齊共享大灣區榮耀
人權法近了 你們應當悔改

2 果啲人都係警隊自己友
3 無撚用
4 都係無撚用 研究?又要幾多行政費?

經過暫緩壽終正寢依d 語言偽術就知佢講既野係包藏禍心，冇奶過野可能會被佢呃，但呢兩個月成個正苦已經信佢一成雙目失明

唔係撤回喎
大家放心了

即係得一樣回應咗啦，ok，繼續上街

去到加拿大，美國地球另一面都知民意係咩

仲落區聽乜鳩

一定要增加權力比監警會，如果唔係冇撚用

光復香港 時代革命
推翻偽政 清算黑警

做埋啲濕鳩野當做咗，想呃邊個 呃自己

兩名新成員
第三點講左咁耐 有用？

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

去研你老母啦

高官：甘L 大整估！

仲監警會 屌你老母

唔law binding就收皮先

五大訴求 缺一不可

否則香港人抗爭到底
寧化飛灰 不作浮塵

有咩用。自己人查自己友

加權力都無用,全部自己友

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

234 屌你老母拎返屋企煲醋 垃圾都不如
唔撚洗講出來 浪費時間

係你唔明咋 因爲佢身有屎所以就係知監警會無用先擺上台

監警會：提出建議
警方：notes with thanks

解散監警會
直接上庭

如果係 邀各界人士作研究獨立 就有用

明年7月自動失效

落區乍，冇話落18區呀，隨時係落大灣區聽支那蝗9up 乍

問下可以強調監警會往績，強調佢冇撚用

佢好撚樣衰

發神經

要求何君堯同鄧炳強單拖落區

由警察投訴科調查，監警會只係負責睇報告俾無法律效力的comment，而警務處仲有權拒絕接受

可以查到d咩

第3點
到時有無手足一齊搬返啲垃圾入垃圾筒

垃圾，全部都係垃圾

目標清晰

五大訴求
缺一不可

急不及待想玩玩了

5大訴求，缺一不可

Noted with thanks

政府高官走入社區聽民意

進行啲不符訴求的行動
真係一個得個做字既妹仔

條八婆仲係串串貢咁

官員落區？ 落一個掉一個落垃圾筒
五大訴求 缺一不可

5.大清算

吹到咁撚大 原來都係同以前講既野一撚樣

有咩分別

第三第四點 實在太勁了,點解咁廢嘅嘢都畀佢諗到

雙普選個點佢係答緊野

冇樣中

落社區比人罵下都岩既！

佢見9月冇活動 又想吹雞叫人上街

如果政府繼續出賣香港人,將香港大陸化,做咩都係徒勞無功

個樣好串 好想一巴車埋去

2,3,4都可以慳返喇
慢慢同岩聽既人溝通同聆聽啦仆街

[size=6]9月7機場 1點
9月8美領 2點
[/size=5]

似比人綁架

冇五大訴求都唔撚洗展開對話
光復香港 時代革命！

一撚樣. 聽都唔洗聽

除咗解散警隊之外
監警會同icac都摺柒埋佢啦
有閪用咩

仲同我地講監警會

一鳩樣

浪費時間

元朗北角咁撚多黑社會都唔搵唔審，快撚啲倒台啦垃圾政府

好恐怖，有「北韓」感覺

無撚用啊

2,3,4都可以慳返喇
慢慢同岩聽既人溝通同聆聽啦仆街

9月7機場 1點
9月8美領 2點

3.政府高官走入社區聽民意 呢樣野講左幾多年 比啲新意啦

4. 獨立研究
上次佢搞個個土地供應專責小組咪俾左10幾個option去開拓土地，最後林鄭揀左邊個option?
係一個option都無揀到呀，佢自己推左個人工島出黎呀

林鄭根本唔信其他人，做事獨斷獨行
叫佢唔好再扮野，依家冇人會信佢呀
監警會又好，獨立調查委員會又好
佢根本唔會接受其他人既意見
整色整水俾你地睇炸

林鄭背叛大眾藍絲，民意要逆轉了

話知你加一千個入監警會 咪又係你啲人
有撚用呀？

屌，又話撤回？

四大訴求 缺一不可!!!!

Rubbish

我要屌佢老母

收皮啦 屌你老母
五大訴求 缺一不可呀仆街

假研究 佢自己心照香港發生咩事

動議係咪代表即係要通過?
咁到時通唔過又點計

解散警隊呀！
乜野加新人入監警會呀？

落社區怕你班垃圾未行到落黎已經比市民扑死

冇撤回呀，仲係五大

本來就應該要做既野
變到要感恩？

大家繼續！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

推返831太子個手足單野先啦，三條屍又咁啱3個失蹤

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

想要「對話平台」但又單方面發表聲明

[今晚10點] 窗邊大嗌：「五大訴求 缺一不可」

總結論點： 無

就算唔係佢d人
監警會本身就無權管中國警察，淨係可以建議

新訴求，解散警隊
五大訴求，缺一不可!

聽條毛咩啲高官

宜家先聽？

等攬炒啦

唔撚信你呀

要真普選！

落區=勇武掉垃圾時間

完全係垃圾

屌你老母唔撚要監警會呀仆街

得 香港人繼續抗爭

多謝林鄭幫我地激勵志氣同繼續抗狗

動議撤回咋

on9
語言偽術

目標最迫切都係停止暴力, 停止班狗既暴力呀屌你

你班垃圾高官帶埋三萬個差佬集體切腹我就收貨

頭髮都剪唔到點落區

黑人問號.jpeg

你條仆街仲同我講香港法治?
你嘅對話咪就係同民賤聯傾姐
今日有版你睇
dllm

淨係拍咁段片出咗個聲明
連記者會都唔敢開
仲話要同市民同各界對話？
are u joking to me?

831

佢老母真係完全避開雙普選呢個訴求

又分化
又大台論

搵證監會啦屌

屌你老母當香港人弱智?
民陣又係時候要搞百萬人遊行

五大訴求
缺一不可
清算黑警
你我有責

死撚咗佢

太子８３１！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

同問

收皮啦監警會

9月7 9月8繼續進行

查黑警

兩隻字+三條廢嘅條件就想緩和！？

唔係每人派十萬唔撚洗講，叫條柒婆收返埋啦

聽一左陣，仲有有常識理智既人，無理由唔想完全同支那、土共完全割席，香港人諗下係咪仲要痴住個咁既國家

除左黑警,解散埋呢個會就啱喇,呢個會只係比d狗拎嚟做擋箭牌,實際上根本就冇用!

解散警隊咪撚再拖

五大訴求，缺一不可

監警會係冇撚用
乜都係自己人
又冇權力
有乜柒用

根本當人弱智
無牙老虎
唔係以為會收貨呀？

而家訴求係
重組警隊
清算黑警

拉咗我哋咁多兄弟 就諗住算冇可能

落區見勇武派
勇武手足

監警會有閪權咩

光復香港
推翻中囯偽政府
拘捕林鄭及所有官員
拘捕所有警司或以上
驅逐中囯人及雙非出公海

掟佢入垃圾桶嘅機會嚟啦
大家一定等咗好耐

要對警隊所有暴力行為嚴正執法

9月8 人權法

其實大家點解仲信獨立調查委員會有用
鉛水單嘢都不了了知咗啦
要求直接解散並重組警隊

我只係聽到第一點

除左撤回, 其他都係9up

3同4唔係份內事咩?

落區

佢係咪唔識字？

五大訴求，缺一不可

落區實俾人打

姐係繼續拉人啦
咁下次見啦撚樣

感你老母
p牌仔行撚開

大家可以繼續 監狗會垃圾

五大訴求，缺一不可
升級行動啦屌佢老母

一停佢會拉更多人，做更多白色恐怖

獨立調查？將全部有關差佬停左職先講啦

收皮啦 清算班黑警先

拋番個波比立會姐係搞死建制

屌你都話缺一不可識唔撚識字

五大訴求缺一不可啊dllm

又係機場後出來？
明未？

你都收返埋啦

十萬就出賣到你

re 3. 一街垃圾桶, 擺多幾個嫌阻街啦

聯警會查唔到高官、中聯辦、黑社會

就算撒回左 你呢世都出唔到街剪髮呀仆街林鄭
躝番去大灣區啦八婆

1.撤你老母
2.冇人要監警會呀
3.想比香港人掟落垃圾桶？
4.收皮啦

同意！！！
其實有冇人做緊野？

屌你老母， 連嗰兩個新加入嘅成員都係佢啲親信， 戲都唔做

話獨立研究，我都差啲睇錯

第一樣OK合情理

第二 委任兩名新成員？
果兩名新成員邊度搵？
臭撚肥豬峰 (嗰個女仔 迎賓館）仲喺唔喺度？
由邊個委任！咩條件委任？
仲有宜家係講緊解散警隊

第三 政府高官走入社區聽民意
係咪又好似2014年咁
你林鄭落美孚
搵班G4保護係架巴士度同市民揮手？
係聽邊啲市民民意？
點樣樣去搵啲市民出嚟？
市民大會定係又係搵班富二代出嚟傾算？

第四 邀各界人士研究？
研究啲咩？
如果真係得出個結論係政府有問題
點樣去執行
夠唔夠透明度？
社會各界人士要點樣去申請做呢樣野
定係你係諗住又搵啲人出嚟hea下算？

講得清楚啲吖唔該！
已經俾你地啲官腔玩左好多次

屌。。。。加2個豬西議員當交功課咁hea

林鄭不可信

其實佢係咪以為我地係傻,唔知發生乜事?監警會係無j既情夫,又唔會落力又無j去屌警賊囉

五大訊求
缺一不可

佢敢擔落區咩
重點係香港繼續俾班仆街管一定無運行！

推翻政權！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

嘥氣

算啦 做比美國睇
898

屌你老味 獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

嘩 退左好撚大步呀
大步到差啲嚇撚死

唔會唔通過
建制係投票機嚟
而泛民亦唔會投反對

我有話十萬就做佢隻狗咩？
你唔好係度分化

解散警隊算啦

同意你

宜家要不單止獨立調查。 後加多一個解散警隊

#4 伏味濃

叫美國制裁班九官啦 打傷咁多人 死左咁多人 先肯撤

其實呢招真係好撚陰毒

政府成本極低，基本上可以話係零成本
但係，對資訊唔掌握既人例如廢老，支那人會得出政府讓步既信息！加深矛盾，拉壟一班新血！

我屌佢老母

唔撚收貨

好似煲唔起
文宣有圖叫人搵律師搞
可能有搞緊，可能冇
冇人上嚟報告

依家係我哋成功爭取
林鄭你當我地係咩？
乞兒？
依家唔洗你一個一個咁施捨

三大垃圾行動

邀各界人士作獨立研究

咩野來+
9up當秘笈

推爆港共政權

拉1000先一個訴求
明白拉多4000囉

特赦所有義士

收撚皮啦林奠

講埋啲廢話
千其唔好俾外國以為四大行動等如四大訴求

真佢想拖死我地+分化

繼續打你拉你射你tg布袋彈橡膠彈水炮車

收皮啊仆街
五大訴求 缺一不可

依家見到D狗都有恐懼
驚無啦啦就俾佢推埋墻打

竟然幻想徹回可以令我地唔追究呢幾個月發生既事！

衝呀
敵退我進
五大訴求 缺一不可

一堆垃圾...

屌你老母

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

4.邀各界人士作獨立研究？
研究香港獨立？

夠膽佢就單拖落區
我同佢一命換一命

警監根本冇Q用

有班SPIN狗狂9UP KO警隊治安惡化,咩有4成係良心警

太子８３１！

政權腐敗不堪！一定要推翻！

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

清算黑警再講！無野好講，無談論空間

快d開窗嗌 五大訴求 缺一不可 唔理有冇人接，自己嗌左先。

都仲係九唔搭八，五大訴求無一樣有回應
又係度玩拖延/文字偽術

走入社區聽民意？

五大訴求咁簡單都聽唔明？
做乜鳩高官
食屎啦

我同你有同一疑問
到時建制投返反對你吹咩，再推

搵鬼信啦

陣間又呢樣又個樣
局勢一緩和少少咋就食人唔𦧲骨

五大訴求 缺一不可
講完

暴力人士咪班警察同黑社會
你唔獨立調查呢班人

好難收貨

總之仲爭四樣，9.7機場

推

係爭5樣
佢動議 唔代表 撒回

你早三個月撒回我都仲可以收貨 以家太撚遲

根據監警會的數字，2011年至2018年7個年度，在超過2,000項投訴警察濫用武力的指控當中，僅有2項被裁定「指控屬實」，成功率不足0.1%。

文宣要出動

唔係特赦
佢地根本無罪

係撒控

屌你老母，九月七號機場見啦

政府高官走入社區聽民意

垃圾桶

Too late la carrie lam
Go fuck yourself la dllm

唔好俾佢遮蓋左之前發生既時。
公關伎倆一單遮一單

五大訴求，缺一不可

呢家先撒唔係覺得有用下嘛

四大行動又三大都係廢既，屌你老母

朱經緯 & 七警

有撚用

五大訴求 缺一不可
話之佢話自己自殺，咩行動都係假

國旗有五粒星，而家小一粒星得唔得 吊你，還息都未夠

7/9 機場見

唔好再講房屋問題，依家個問題唔關房屋事

邀各界人士作獨立研究
真港獨之母
快啲分享俾北面班人知先

on9
第1點一早就應該做

第2點監警會根本會實權

第3點你班垃圾狗官不嬲都應該咁做架啦

第4點政府研究？研究完咪又係唔聽，同一招用咁多次唔厭架？

We are not condom

我唔係要監警會 我係要法律制裁個班黑警
我要既係公義 自由 撤回兩個字到而家先講
佢覺得可以就咁算數？？

4個行動得第1個叫做有實際作用
五大訴求 缺一不可

林鄭撤回目標係外國！！！！！

外國少人知有五大訴求，以為香港人成功，林鄭目標係想阻人權法案通過！！！

唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣
唔好比佢成功加大國際文宣

DKLM個監警會根本係冇權攞料既，加人入去有撚用
啲高官唔撚洗落民間聽聲音，因為我地既訴求已經好清楚！

五大訴求 缺一不可

Its too late

撤呀，唔撚係撒呀

Push

點撚樣都要清算班冇人性嘅狗！

走入社區聽民意 勇武準備垃圾桶

佢講話撤真係唔信已經0信任

我地呢三個月已經係到對話緊

得第一樣叫做有d成績，仲好毒咁拉攏左d中間派，死8婆仲想攪分化

入社區聽民意? 入去天水圍幫支那人爭取?
聽藍絲意見?
我唔覺得佢地夠膽面對面同深黃嘅人對話

我地落手做就係文宣 唔使叫文宣組

冇number， 你俾FBI 查都冇用

對話係冇撚用啊，講完佢都唔聽㗎啦

3.政府高官走入社區聽民意

睇 撚 完 重 撚 嬲，冇 你 林 鄭 月 娥 拖 左 幾 個 月 先 話 撤 回 撚 會 有 人 出 嚟 抗 爭 咩

邀請各界人生=幫我地起大台？

真係好撚狗

收皮啦
官官相衛
啲黑警幾時會認錯嘎，全部都係佢自己人。

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

1.動議撤回=未必撤回=唔會撤回
2.冇用
3.做show，所以都係冇用
4.都係做show

五大訴求，決一不可

now or never
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

用個朵臭哂嘅監警會當交功課
on9都唔收貨

佢就係想你打佢, 佢又有彈藥屌鳩你, 分化和理非同勇武

佢明
佢權力來自中共同武力，即係狗隻

唔要監警會呀仆街

五大訴求 缺一不可！！！

第3點
條街準備多啲大垃圾車
dum撚哂佢地落去

麻煩各位英文文宣手足繼續加把勁
香港人唔係需要 徹回一條本身唔應該存在既垃圾條例
係要香港可以得到應該得到既自由

你冇撚病呀死出連登唔該

睇返個名單，全部都係建制架

外國人聽到會唔會以為已經回應左五大訴求
佢地根本唔知監警會係垃圾
點算

監警會for人投訴 再作出檢討咋
冇人話會告警察濫權
屌你老母 夠膽就落區 最好去黃大仙 天水圍 沙田

我錯了，信林奠講完野會有啲突破
777保持初心繼續廢up

佢話復會 動議徹點回
想問呢個洗唔洗議員投票定點

如果6月9嗰晩撤咪好
不過沒有如果
今晩記得嗌五大訴求，缺一不可

將佢放入垃圾桶

委任兩名新成員入監警會？？？

林奠你弱撚智架？

屌你老母 搞左3個月 都唔講撤回

死左咁多人 傷左咁多人先黎講有撚用？

垃圾監警都唔做嘢，加入新成員只係多兩個垃圾白逗人工
要成立獨立調查委員會，追究黑警暴行！！

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

收你老母

第四點
我想講係佢有前科啦
搵周永新教授研究退休保障方案
之後咪ban左人 話人方案不切實際

我要緊急法，我要解放軍

唔收貨，五大訴求，缺一不可！！！
第2，3，4根本就廢嘅

元朗單嘢都未攞撚掂，加一百個人落去都無用。。。要獨立調查呀

都唔只權力問題…

記唔記得死去的兄弟姐妹，我講明唔接受

又要查1年然後不了了之？ 之前鉛水件事已經係咁 今次唔會再上你當
黑警 填命呀！

五大訴求 缺一不可！

正式撤回左

返屋企含撚啦
五大訴求 缺一不可

即係間接承認太子真係死左人

當我哋傻仔咩
三個月前就收貨

到呢刻都係玩捉字室
獨立研究 = 獨立調查？
on9

夠膽你就唔帶保標入麗晶同黃埔花園，你地無穿無爛行完一個圈出翻黎我就係呢兩個花園祼跑一圈！

唔敢現場宣佈,
無人問責下台
無獨立調查委員會
繼續
五大訴求變,五大回應,四項行動
監警會加人都係搵人過蹺,周永新,黃遠輝都中過招
講來講去都係重復以前年青人的,房屋問題,土地問題
對話平台上次漸中又中伏
繼續遣責暴力
係政府動搖香港法治根基
最緊要顧住國旗國徽
繼續嚴正執法=對無辜市民嚴正,不對警,黑嚴正
死不悔改,無得救

而家爆左越嚟越多黨衛軍暴行出嚟，佢想用撤回嚟轉移視線呀，明未呀

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

佢話復會後動議徹回
係咪即係要議員投票？？？
咁咪即係曬鳩氣？

都未正式撤回，只係動議。動議。動議。

4你老母阿! 屌你老母

唔好意思，做法卑劣，不能接受，係時候重推舊post。
當五大訴求全部落實，真誠既對話先會展開

收你老味呀 死左幾多人？閪警濫權點計呀？

動議撒回

委任邊個呀，何君堯呀？

5. 清算所有義士（包括全體連登會員）

4你老母

你自己再聽多次然後細心諗下
究竟係咪真係撤回左
我地宜家唔係要有可能撤回
我地係要令撤回落實

It’s too late!!!!!
五大訴求 缺一不可！

邀各界一齊公開研究獨立我就支持

感你老母

下次？清算個陣都拉左9成人 仲有人敢下次？

屌你老母 番大陸過世啦政府打手

又想拖 我們不對話 太遲啦 黑警找數

3.政府高官走入社區聽民意

告位可以準備定垃圾桶喇

6. 盡快推行國民教育，刪除通識科和中文科卷三卷四

民意好清楚，唔駛聽唔駛研究，回應就得啦
五大訴求，缺一不可

就算有料都冇用
都冇檢控起訴權
只係可以比意見叫佢地下次唔好同轉交投訴科
仲要狗有權唔接受意見同無視

全港各界大清算
五大訴求呀

監警自己都有立場話唔應要行動中的人守例

睇下投訴成立的有幾多case?

2 / 2000

監警會有撚用咩
講咗咁耐唔係唔知問題喺邊呀

委任兩個偏藍既入去有撚用？
佢真係傻撚左 仲語言偽術
望撚到佢就憎
之前段錄音流出 根本就係特登為自己舖路扮慘扮妥協
屌

幾時落區呀
我地成班人等緊你落區呀

今次運動已經睇清警監，垃撚圾無撚用，咩人入去都一撚樣

獨立係唔係我諗緊嗰隻獨立

一日唔撤查黑警，一日都唔收貨

你要浸淫響階段性勝利就由自己浸飽佢

唔好諗住講撤回就會放過佢
未真正撤回㗎！

監警會根本廢
權力都凌駕唔到警隊嘅時候可以查啲乜

落街聽意見好呀
咁就要 定死期俾佢 幾時要fulfil到更多嘅訴求

正式撤回 要唔單止 口頭上講
亦都要係流程上做埋
先叫完成 其中一項訴求

一日未有證據 都要抗爭落去

香港人退無可退！
袋住先？袋下袋下就輸架啦
動議撒回不等於撒回！！！唔好信語言偽術！！！
五大訴求 缺一不可！

It's now or never

1. 69撤同而家撤 你以為一樣呀 五大訴求 缺一不可
2. 加多兩件紅底藍絲入監警會加強包庇黑警
3. 你班仆街夠敢出嚟就掟你入垃圾筒
4. 14年之後點 有眼睇

其實佢話落區嘅意思係去見班垃圾建制派區議員。。。

你去食屎啦

帶風向五毛,成個月前都已經捉左你出嚟啦

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

唔好傻啦

777想乞美資放生
成件事返唔到轉頭架喇
香港人會永遠記住
依家放手一定大清算
仲有屈暴動同打傷個班點呀

屌佢老母 全部自己人